「是日晚餐」文華冰廳黯然銷魂飯！

哩舊叉燒呢，就夠曬標準啦！
有燶邊啦，有肥啦，有肉啦，又夠厚切噢！正！
豉油汁，有老抽啦有生抽啦，又夠香
蛋呢係燶邊蛋尼嘅，之前嗰啲得一隻，而家有兩隻，抵啲呀！
飯呢，差少少，腍咗啲，啲飯少啲lor，如果好肚餓嘅朋友就差啲啦
$65包熱飲，凍飲加$3

食撚屎啦屌你老母好撚難食呀仆你個街

畀狗食

文華冰廳=垃圾

咁你又入去食?

明知垃圾?

食完先知垃圾呀低能

聽到隻碗把聲

思覺老師聲音導航

文華=太興

點解會有人排隊食

洋蔥喺邊

文華除左早餐外 真係狗都唔屌 咁撚柒貴

依間重衰過大家樂，食過一次唔會再去

我食梗果時真係黯然左
收60蚊咁既份量
仲要咁既質素

我見佢餐牌成80蚊
講真一直想試

d叉燒厚就夠厚但又廋又乾

說好的半肥瘦呢

你老味叉飯就叉飯啦！
黯咩然銷咩魂飯呀？
加多隻荷包蛋咪28蚊，咪懶型啦𡃁仔

我覺得ok
又唔會話太甜
最怕太甜叉燒

不過我寧願食吉野家都唔食佢

文華不嬲垃圾，咖啡都係酸，佔旺果時食過一次，班友同食客勁屌人反政府，成班藍絲狗黎

要食就民華金華

其實點解你唔落街市買廿蚊半肥瘦叉燒再買個唐記飯拎返屋企撈埋？肯撚定仲好食，而且平三份一

好似好油